[美帝巨棒] Pence to deliver major policy speech on China

Pence to deliver major policy speech on China

US Vice President Mike Pence will make a major policy speech on China on Thursday, according to the think-tank where he will deliver his remarks.

"We are honoured to announce that Vice President Mike Pence will deliver a major speech on the administration's policy towards China at Hudson Institute on Thursday," Kenneth Weinstein, president and CEO of Hudson Institute, a top American think-tank said on Tuesday.

"Hudson welcomes the vice president back to the Institute for this timely discussion on efforts to protect America's democracy and strengthen our national security, Weinstein said.

Pence's speech comes a week after President Donald Trump accused China of meddling in domestic politics and American elections.

無乜新聞報導

描撚準未

好型

等緊pence

邊度有得睇？

Mike Pence: power, religion and America's 'shadow president'

等緊mike pence 做president？

聽日先係星期四

係喎

條友真心好admire侵架
之前睇過個專訪，佢覺得侵夠膽講哂佢心裡話好撚勁
好似佢呢種人永遠係唔可能直播講自己內心說話同諗法出黎
偏偏有個人可以咁撚抽得，仲要win到

pence:我急不及待玩玩了

唔係講笑
普通人同親戚朋友講嘢都冇咁撚直
啲藍絲親戚講乜乜物物都廢事出聲

侵侵話屌你就屌你
理得你民主黨定共和黨
最癲係條友真係twitter直接屌
毫不留情

咩專訪？想睇睇

侵，Pence,mad dog,美國有佢地

世界有佢哋真係時機啱啱好

Pence次次望住侵個樣都係好冧咁

Everyone has got 'a bad report' from their past, says Trump: 'Except Mike Pence!'

我覺得下屆trump仔未必選啦，選到要做到78歲 pence 先得59歲

覺唔覺Mike Pence好大隻好charm

唔記得啦
個陣仲打緊選戰做架好似
係youtube見到條片，講pence成日望住trump先去搵佢專訪黎睇
點知原來當佢偶像咁樣樣